starcraft2 仲有冇人玩？

而家好似好少人玩？
依排玩個合作mode覺得又幾好玩

完晒三部曲就無再玩

個合作又幾頂癮

我鐘意將軍紅警c&c多過aoc 同sc系列

我比較鐘意唔限人口同可再生資源多d

但係前2隻都比ea收左皮
紅警2 紅警3

ea真係垃圾公司

btw
sc連韓仔都無玩,應該成個世界加埋唔夠20k人玩

亞洲ser 都幾多韓仔既

掉返轉講就係得返韓仔玩

天生手殘，淨係玩campaign

夜晚多台仔，韓仔就所有時段都有

c&c 4先係大boss

好似成個玩法都唔係好同之前果隻
我記得好似一開始要揀基地

玩開coop, custom map多
有唔少小地圖都幾好玩(手殘廢事去打正規)

coop
其實coop 有d指揮官都好考操作，異變果d難玩到

而家變埋免費game

好似得劇情唔係免費

唔係人族免費咋咩

Red Alert 2 正

玩到蟲心無玩
想問個故事係唔係完咗？

有冇機會出SC3

完咗
男女主角最後都消失埋

核彈幽能果類都算易少少

對其中一玩家無敵真係

好似得番劇情，指揮官同skin要收錢

轉化果類都好on9